要點樣先可樣改寫積分牌上雙方的比數？

穿起波衫縛好波鞋再加認真的態度囉

現代足球黎講，一般要從整體戰入手

咁球技方面可以點改善

練習

高速閃身推左走右起腳要一早